唔好再出恥笑水泡車post

又想犯大輕敵？
人地練完兵就到我地死 真係會射死人
今獲佢未掂搞撚爆佢 好過係到笑了

水泡餅？

毛澤東：在戰略上要藐視敵人 在戰術上要重視敵人

水炮車唔係咁簡單
手足小心